弘大驚見連儂牆

但過無耐又比你拆左

打錯字 比人拆左